{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014669",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 아르떼 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時以降で、チェックアウト時間は午前12時以前です。 一つの部屋ごとに無料駐車が1台可能で、大人1人追加する場合は10,000ウォンが加算され、7歳以下のお子様は無料で宿泊が可能です。 寝具の追加ごとに10,000ウォンが追加料金として請求され、客室のタイプによって料金が異なります。 スイート客室(ガーデンスイート、ガーデンロイヤルスイート)の場合、人数の追加料金が20,000ウォンで、これは寝具セット込みの価格です。 レイトチェックアウトを希望する場合、1時間当たり20,000ウォンが加算されます。 ただし、ホテルの状況によって利用が制限される場合があります。 全客室で最大人数以外の追加入室は不可能であり、客室内では調理ができません。 歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。 朝食をご利用の場合、大人は14,000ウォン、子供は10,000ウォン、4歳以下は無料です。 朝食は平日は午前7時から9時30分まで、週末は午前7時30分から9時30分までご利用いただけます。 無料Wi-Fiが提供され、すべての追加費用は現場で決済されます。 忘れ物は 1 か月間保管され、食べ物はすぐに廃棄されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時前です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "一つの部屋ごとに無料駐車が1台可能です。"
        },
        {
            "question": "大人を追加する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "大人1人追加する場合は10,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊料金はいくらですか？",
            "answer": "7歳以下のお子様は無料で宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加ごとに10,000ウォンが追加料金として請求されます。"
        },
        {
            "question": "スイート客室の人数追加料金はいくらですか？",
            "answer": "スイート客室の場合、人数の追加料金が20,000ウォンです。寝具セット込みの価格です。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトを希望する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "レイトチェックアウトを希望する場合、1時間当たり20,000ウォンが加算されます。ただし、ホテルの状況によって利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加入室や客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "全客室で最大人数以外の追加入室は不可能であり、客室内では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食をご利用の場合、大人は14,000ウォン、子供は10,000ウォン、4歳以下は無料です。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は平日は午前7時から9時30分まで、週末は午前7時30分から9時30分までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "忘れ物は保管されますか？",
            "answer": "忘れ物は1か月間保管されます。"
        },
        {
            "question": "食べ物はどうなりますか？",
            "answer": "食べ物はすぐに廃棄されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 520
    }
}